[突發] 警員到達深水埗主教山減壓缸清拆現場 ，工人圍封警告勿進入

深水埗主教山減壓缸清拆 市民到場拍照
下午工人圍封警告勿進入 警員到場
深水埗主教山上的食水減壓缸因有結構危險，近日清拆，內部結構曝光。減壓缸以巨型石柱支撐，有紅磚砌成拱門，甚具特色，被形容為「古羅馬式建築」，吸引不少市民到場拍照留念。
。
不過，下午近三時，有工人圍封該處，市民已不能入內。鐵絲網上掛出告示，指該處為工地範圍，非請勿進，違者報警處理」。其後有兩名警員到場，又曾進入地盤。

標題黨

同當年大帽山結冰都堅持上山既人一樣